Toyz呢條友極度陰險 分化港台關係

明明呢條賤種喺香港只係過街老鼠，仲要不停喺直播叫愛國同香港係中國嘅一部分，口徑同藍絲無異
但喺台灣人面前就包裝自己係中立，俾香港人迫害
用自己係香港人嘅身分去加強報復香港人嘅效果
而家台灣FB社群都一面倒屌香港人 支持toyz

要同台灣人指出呢條友係瀨共扮中立
Eg 如果台灣有藝人親中而俾網民嫌棄 仲話返網民惡意攻擊 會唔會有人受

toyz之前就講左唔會發聲
之後仍然不斷迫toyz表態的人確實有問題
因此令台灣人反感也是預料中事
你越多動作，台灣人就只會越反感，好事者就會做更多文章
再講，我地好多時間精神？

唔理toyz不就好了？

曲線開post 幫過氣toyz做宣傳?
唔理佢好過啦

由鳩佢啦

藍絲奶共唔撚想認？
弱智仔

咁老老實實toyz又無做錯wo
人地都認左台灣做家咁耐，無再靠過香港啦
你地咁樣逼人地支持香港，同班大陸小粉紅有乜7分別

想支持嘅晨早支持左，唔想支持嘅你愈逼就愈走得快

條76不嬲藍絲黎
接受唔到現實？
咪鳩理呢啲垃圾啦

樓主開post係有心幫暗星炒作
台灣國民黨粉借勢分化

仲有全世界追電競kol班人都係無咩是非觀, 無謂同追星族嘈

拉

強逼別人發聲又如何算是民主
更何況佢又唔係係香港紮根
做少d黃衛兵啦
愈做愈黑人憎

我地獨立左之後會清算台灣呢個垃圾地方

條友眼裡得錢同女咋, 如果香港有金執實仆到返黎認自己係香港人

都唔明為拿垃圾嘈咩
佢有錢奶屎眼都肯嫁啦
咪出聲話支持添
影鳩衰晒
一個自己成長既地方都話無感情
話係台灣發展有錢袋所以鐘意台灣
諗下就知咩人啦
電莖黎講佢都過晒氣啦

Toyz班賤種支持者就係最興自己偶像做完仆街野就扮可憐話偶像遭人批鬥
故意呃9唔知頭唔知路的人

我對youtuber同電競手無特別反感, 我覺得只係工作的一種
但Toyz班賤種支持者係可以同大陸小粉紅一撚樣

人地過左去咪由鳩人

條撚樣明顯放棄香港 咪由佢囉 唔睇佢算數

乜水

有幾on9先會睇啲垃圾浪費人生

想做咩人自己揀
香港事都未完，做咩要理一個台灣人

toyz 當年自爆攪生哥 唔少人都比佢帶到風向
結果時間一過就知邊撚個先係撚樣

Toyz一方面話對政治無感(其實大把youtuber無表態但無人屌)
因為 呢位toyz有一樣野好特別

2019年對香港群眾運動的抹黑同環球時報係一樣

Toyz明知奶共一定比人屌就興扮受害人
條友支持者偏向多細路,班小朋友見偶像比人屌就放棄良知反擊

利用未成年人的死老千點可以唔屌

真 依家成班腦粉為撐而撐。
明明係76toyz講一套做一套，風吹邊佢去邊，到到無香港情懷，賣慘搏台粉可憐。的確分化咁港台關係，而佢就袋袋平安，仲諗住搞賣衫又撈一筆？

推到佢啲腦粉出嚟認清76toyz!

其實2019年

Toyz呢條契弟已經一面話自己政治無感
另一面瘋狂屈香港示威者攪事, 屈人的point同黨報一樣

條中共大外宣大把錢, 賣衫都係掩飾黑錢姐

班Toyz死都扮傻覺得邪教教主比人屈

事實係有好多逼人表態既香港小粉紅

我都覺係收咗支那錢
睇佢19年6月條片話唔犯法就唔使驚送中
又話陳同佳犯咗法要送中拉佢好正常
同支那口徑一樣
送中通過咗分分鐘台灣人都被送中仲可以呃鳩人

由佢啦，迫佢表態真係無意思，知佢係咩人咪得Lo

上年俾台灣人屌先道歉 根本個底都係藍到發黑

垃圾都有人討論

真

簡單講，Toyz話台灣比機會自己

如果係

當台灣有事

Toyz會否挺身而出？唔會，一定唔會

唔好再理條過氣垃圾啦

14年我記得佢會叫人出去
原來達哥變达狗天天都發生

過氣跳樑小醜想大家幫佢刷存在感啫
唔好理佢啦

純粹覺得佢只係將佢喺香港發生種種不如意嘅事發洩咗喺香港呢片土地上

點解要叫一個無乜影響力ge人表態?
就算係演藝界藝人 你都唔會叫人表態啦
何況呢啲二打六

點都好
佢個朵其實都係台灣都臭晒
除左d腦粉我都恐怕咩都冇

網絡上有一班人周圍逼d KOL表態 佢地嘅共通點就係洗版 估計係有PR 公司推波助瀾 之後有班真心膠跟住風向一齊copy and paste 洗版

唔係黃就藍咩呢啲心態點支持你

佢之前先拍完片道歉話自己唔會政治冷感
而家又反口
垃圾

係啊屌 一定係觀眾揸住枝槍逼佢啦
自己講過既野唔算數又屈人逼佢表態？

唔好理佢就得

係咁叫人表態
咪爆柒你班友囉
晦氣說話嚟嘅啫

唔洗理呢條垃圾
佢依家都講得呢啲野
我直接當佢藍絲算
我哋都唔會同啲藍絲講咩道理
英皇娛樂既咪又係屎家軍啲fd

第一次之後已經冇理過條撚樣

佢係邊個嚟
冇人識喎

老實講，佢仲係台灣做野唔去大陸搵真銀

唔係藍啦

台豬一隻

咁係咪應該幫一直關注平反

唔去支那搵真銀
比鍾共雪嗰陣你訓著左？

成班逼人表態都唔知做乜
人哋表完態又屌鳩人

因為呢班黃衛兵嘅心態係要拉攏有影響力嘅人為自己站邊
等自己有說服力
總之唔開聲撐佢地嘅一律要批鬥

agger 根本各大youtube channel 無論同政治題材/香港有冇關係 都會有班人洗政治文 一兩次還可以 做多左真係好核突

乜水
冇知名度既人由鳩佢啦
睇得佢既台仔都唔方正常

係
仲有好多扮香港人屌鳩台灣政府

逼乜9
正常有良心就撐架啦

聽講個陣係大劣搵佢
佢先想解約走人

有得賺人仔你估佢唔起勢奶咩

支持普世價值嘅人一早就會出聲，佢講得話唔出聲個下好明顯已經知佢係藍絲。
逼佢表態都on9
初期個陣已經即刻unsub左佢youtube

今日嘅台灣同廿年前香港都幾似
一副關人撚事,闊佬懶理,高枕無憂嘅姿態冷嘲熱諷

講得呢句同大陸啲小粉紅無分別

無人識隻過氣小丑 拉

用針吉？

其實無人想理佢...

其實逼佢表態既係咪香港人都未知
睇過佢直播唔係真係見到好多人逼佢表態
覺得成件事係比人擺左上枱

香港撚有人識佢

有咩好嬲

經過左1年都重話自己中立/唔想出聲就一定係深藍嫁啦

見到689鳩up唔通又話好嬲好嬲咩，笑佢on9好過

電莖小人物都有人理

佢係香港人所以比人話，根本係責無旁貸
冇話分唔分化，有d社會責任都覺得幫自己地方出聲係義務啦
一嚟警暴問題係良知問題，二嚟支那文化對遊戲都好多箝制
佢d信眾一係冇社會責任，一係盲撐，根本本來都唔會對香港有同理心，我覺得冇必要理

我覺得應該咁講 之前拍條片又話唔會政治冷感 又話香港加油 依家又話關我撚事 證明之前條片都係為錢而拍 可見呢個人既虛偽同利益主義
咁我地都有錯 成日迫D偽人表態 但係香港政事反而無咁熱心 姐係TOYZ 黃子華係咪黃就多多見解 轉個頭涂謹申胡志偉係邊個都唔知

佢從來無講過愛國同香港屬於中國
雖然佢唔係d咩好野，但樓主屈得就屈好肉酸下

算鳩數啦
有事就叫人幫香港人
無事就叫人76
人地唔做藍絲都叫好

咪撚就係 條傻鳩唔知頭唔知路9up 擺撚明佢想走 但合約問題 之後鐘共雪佢 貼錢養佢 都唔比條25狗走 比人雪完 支那仲多明星選手 仲邊有人識條25狗

件事明明係佢直播話自己政治冷感，唔明點解咁多人遊行反對條條例，仲覺得條例好合理。
跟住比台港觀眾屌到傻，就開咗條片道歉話，自己無理解過條條例有咩壞處就反表意見。
第一，佢話逃犯條例呢件係一件要大家關注嘅事， 佢希望用自身力量去警惕香港年輕人。
第二，佢留言話自己目前可以做嘅就係令更多人了解條條例，唔好好似佢咁。

佢接埋咗2個禮拜就拍番片，跟住班觀眾先無屌佢。

好啦，件事淡化咗，依家就對香港無情懷，咁之前道歉個啲用自身力量，又香港加油個啲去咗邊。
定只係逃犯條例先要了解？所謂用佢既力量又去咗邊？ 有出名嘅台灣youtuber留言問佢去唔去聲援會，佢唔出聲。

想問支持既人可以點駁

收皮啦波台狗

我只可以話
大家係國際線上可唔可以唔好咁自負
唔係個個都有義務為香港發聲
唔發聲或者係藍絲就追擊
係外國朋友既眼裡面咪又係另一種小粉紅
直接無視佢地先係上策呀

兩件事黎喎 達哥靠咩紅 係邊到紅 同toyz 完全唔同喎

睇返佢個日live backup 所謂迫佢表態
其實都只係有人donate 問佢點睇國安法定國歌法

班人唔知頭唔知路就係咁為咗個偽黃藍絲屌自己友連衛兵小粉紅唔怪得藍絲團結咁多

你憑咩話我有心幫佢炒作？
咁屈法都得？
開po屌邊個就係幫邊個炒作
係咪全個連登都有心幫tvb 東方 藍店 政府 黑警炒作？

我同意開呢啲po係有機會attract咗更多attention落佢到
但唔該唔好亂屈我

收皮喇你

個班一無腦粉 一係專業打手。
原本個個Po比我推完無人敢覆，成個po無哂聲

黃子華係咪黃呢唔知

唔好屈我
佢啲藍絲言論係引返其他人講嘅
我冇撚睇過佢啲片
唔好講佢
我乜鳩大J伍公子屎萊姆達哥蕭生乜乜柒柒kol都唔撚睇
只係我覺得事態嚴重（即係外國戰線其他國家嘅人對香港有誤會大家都會幫手解釋係咪？），想同台灣人澄清返香港人冇撚理過呢條友，遑論係逼佢表態

咪撚柒係

自製敵人 抵中共屠佢地

講到好清楚
我出發點唔撚係話佢冇發聲
係指出佢直頭係藍扮中立然後屈鳩係香港人黃衛兵
（早至19年6月已經露晒藍底，香港人已經放棄咗佢，點會仲逼佢表態？唔通而家我哋仲會在意達哥表唔表態？）
如果你覺得佢唔係藍絲我冇嘢好講

佢直播chat room 不時有人講光復香港 時代革命，
有時donate 都有人講五大訴求，又有人問佢國安法睇法。我唔知呢啲算唔算香港人迫佢表態啦。
但佢唔多點理啦，佢亦多次講佢唔理政治嘢，唔掂政治。
建議係大家放棄呢條友啦，唔係同路人嚟，
唔洗上去洗板啦，唔好做到小粉紅咁
係呢度掀穿佢直面目算。

屌 原來咁就係迫佢表態佢班港豬fans應該有政治潔癖

咪係
根本呢條友同達哥冇可比性
達哥都係唔出聲賺人仔受靶
呢條友直頭係抹黑示威者

上面成班人話咪鬥黃咪做黃衛兵唔撚好理佢笑咗
唔通我屌柒華記正撚樣都係鬥黃？

都唔知仲討論呢條友做咩
佢要政治冷感未由尻佢囉

哩班台狗就由佢啦
台灣都係得一半人係知道自己做緊乜
諗下上次大選有幾多人投比韓國瑜都知咩料
智力門檻

有咩好駁 唔洗理佢咪得 依家有人揸住支槍指住你個頭叫你去睇佢咩

唔鳩理佢咪得囉屌

支持政府實係黃

迫人出聲其實都幾反智
人地又唔係議員

佢無講錯喎 佢係錯在表達有問題姐
但事實就係唔應該見人就問 問到人地扯火就屌鳩人地藍絲垃圾

首先，我只係將個事實打出嚟，點解無人駁我但同時又成班fan boy 打句「佢講得無錯喎」「逼人表態做咩」就盲撐76toyz。點解咁多留言屌人連衛兵？
假如當日76toyz話自己政治冷感，唔會表態，我絕對同意唔洗理佢，same as 達哥。

但依家情況係佢自己要出嚟道歉，佢自己話要運用力量，係佢要大家關注，先換嚟大家嘅原諒，先有今日班台粉港粉。
過咗一排，佢又彈出嚟話對香港無情懷？咁佢運用咁佢嘅力量未？無。佢仲話香港無幫過佢，比人逼表態等等。賣完慘又一班台粉護航，相信佢嘅港粉變左連衛兵，promise完嘅人一句無情懷就推哂，搖身一變就變咗受害人，信條76toyz嘅港粉就成為「逼人表態連衛兵」，76toyz就係無辜直播者？

明眼人都睇得出條76眼入面得錢，為咗利益咩都得，今日「政治冷感」，明日「香港加油」，後日「對港無情懷」，他朝一日佢都可以「祖國萬歲」。

我今日繼續要屌條76嘅目的只有3個
1. 等大家認清條76，盲粉不再盲，希望以前真心支持佢嘅人可以睇真佢，唔好浪費金錢donate條76。

2. 幫你地口中「連衛兵」平反，佢地錯就錯在信錯條76。

3. 最緊要嘅一樣，話比台粉知佢地個小丑教主真面目，避免台港繼續因呢件事分化。如果今日我地唔企出嚟發聲，條76只會變本加厲。呢件事係幾嚴重，需要要為香港辯白，唔係香港人逼你76toyz表態？係你自己道歉加promise，係台灣人面前會香港人拎完光環再dun Care? 同今日唔想履行自己講過嘅野，又借香港、借香港人賣慘？

我DLLM 76TOYZ咩

人地唔肯表態咪唔好理鳩佢囉
只要佢唔係好似藍絲咁 成日加把口屌

騎牆派自古以黎多不勝數
甚至可以話騎牆派先係佔大多數

有藍既唔搞有紅既唔搞
搞騎牆派都唔知做乜鳩

咁佢有無好似藍絲咁出黎屌三屌四先?
有既就當佢藍絲咁打
問題係佢無呀嘛大佬
你搞佢托柒咩
不如俾D心機搞好主線仲好啦 on99咁
依家唔係人地分化港台呀
係台仔都覺得連衛兵開始上腦
自己上PTT行返轉啦
台仔直情當連登係台灣既"覺青"